塞鐵冇撚用 停啦好嗎

成本高效益低 又早起身 點鬥得過班上班族

標題黨屌你老味
拉

唔好咁啦

港豬：「致敬？搞到我地無工開無飯食！」

咁鍾意返工去大灣區返啦dllm

你地唔撚配義士為你地流嘅血

做咩侮辱豬